Surface Go 大家點睇?

surface go 定 tab s4好?

ipad

用緊sp3答你

唔中意 ios

二揀一揀surface

surface go 喺2018年用Pentium gold 俾verge 同engadget 罵爆
真係想用我勸你用ipad 2018
tablet得apple 係真係落力搞，睇下個appstore 就明，佢地好落力介紹番唔同app 點令部機變得有用

android 就算了吧，夕陽os

ipad + teamviewer 又點睇？

未出surface go之前想買部tablet 拎黎上網。

原本諗住出ipad，但ipad用唔到滑鼠，有時放係張台，下下伸長隻手禁mon用就好唔方便。

而android 板 同iPad 差唔多價位既spec又太弱，結果買左部19大陸win板。

10.6吋 Intel core m3 7y30 cpu 4gb ram 128ssd, 拎黎上網睇片比我想像好。有時插埋keyboard mouse 當mini notebook用。2k3港紙幾滿意。

係19大陸板幾乎沒case用咁濟。是但搵個袋裝住哂。

Pentium gold又點？個底其實就係core m3

用過surface3表示不了

諗著拎黎打吓GAL GAME應該OK
依家睇完啲評價要再諗吓

雖然唔中意ios
但係最後我都係諗緊ipad 2018

用緊tab s2
s4

認真答你 想用tablet既買ipad / ipad pro
想用full window但要攞出街既買notebook eg. dell xps
surface每代都好多hardware大小問題 mon 電 發熱 wifi等等
香港又唔同你整機得一換一 要重裝過曬d野
屋企兩部surface pro 3 + 一部ipad pro 9.7

之前用surface pro 4要自己做工程師fix 食電BUG 不了

我都係因為唔用iOS所以想買surface go
但個優惠送藍芽mouse又好似無乜用

Pro4出左用到e+幾滿意

電子垃圾同電子垃圾間不用區別那麽細

dave2d話部機正wo
不過咁既價位唔可以期待太多

連登仔除左J apple之外就淨係識J cpu

未買過apple野
apple care有冇必要加？

睇你想用黎做咩囉，娛樂多就ipad啦，會用黎做下野同上下網睇下片要full windows咪surface go

Core都叫垃圾，你用開xeon?

贊同
一係ipad pro
一係notebook
一係兩樣都擁有

應該會買
五千幾蚊細細部又唔算好廢個隻仲想點

你自己都唔識分粒pentium係atom定core
同埋verge同engadet邊到有插佢用pentium gold?我都想知

初初出d人見到係pentium就以為係atom,但事實根本唔係，佢係擺緊粒surface pro最低配個粒u落嚟go到用都叫垃圾？

nb唔用core i 麻煩唔好拎出黎賣

仲死雞撐飯蓋
你邊間公司請番黎嘅打手？

每次surface出新嘢緊會有班臨時fans 充斥兒登

垃圾cpu咪認撚咗佢囉而家搞到咁難睇做咩姐你

但上代粒M3已經係垃圾

你文盲唔駛要人陪嘅
睇多啲網站啦
全個地球都指摘緊啦
仲死撐

你以為改個名就可以改變到呢個狗都唔撚想理嘅分？

之前公司被迫用sp4，超級垃圾，唔同國家嘅行家用sp都劣評如潮。而家見到surface呢個字都覺得嬲 冇必要都永不錄用

SG用來用word ,office呢
唔用巨集係咪夠用

俾多張圖你睇
死雞撐飯蓋好撚難睇

個速度僅有core m 一半
屌佢地夠膽同人賣4000 一部ssd版

我出個街4000 夠買i5 nb啦 on99

一定夠啦

比粒i7你得果1個鐘續航你會唔會買?

Reddit 有老外試咗
1: 連同一時間vlookup 兩三個excel 都會好laggy
2: firefox / chrome唔好開多過4tab
3: 頂盡同時開2個exe好啦山
4: photoshop ok, lightroom 要耐性

唔好問買唔買
我以前正正係用呢種機
ACER v3-571，core i7
word excel 都涯到4 個鐘喎老細

老細
你部野成2.5kg喎
定位唔同好難講落去嫁喎

3千蚊你想有幾多？唔好要埋GTX1080?
你自己唔識分粒野就咪怪人

verge同engadet邊到插？睇下？冇就唔好亂up
我都係有個句講個句，講事實都叫打手？咩e+唔反surface就一定係錯？你地咪一樣，有新野出都盲屌左先

仲有我係用緊surface pro但我都有屌過佢d問題囉，開口埋口就話人臨時fans，冇9唔搭8答唔到d野，你又同兒登仔有咩分別？

剛睇YT 又多一個人笑鳩粒U
12:45分

至少抵買丫
3800 一部amazon 度寄番黎
4000 core i7 vs 垃圾機
嘩仲支持部垃圾？敗家都唔好敗得咁難睇丫大佬

打咁多字有用咩
話說我咁覆你公司有冇comission?

2018 年仲想有人喺度寶藥啲netbook
我仲以為返返2008 年添
呢部垃圾快唔得過十年前嘅eeepc 901 好多架咋各位

如果攞黎工作，要用Work excel，d文件唔係好大，唔知surface go 夠唔夠～

喂星期六你地都係office hour黎架
賣唔到部netbook 冇錢收你話幾咁難睇

點都覆啲嘢頂住先啦

我舊登屌你地班寶藥由nokia 出windows phone 屌到今時今日，microsoft剩係識呢招真係冇撚用

關我個post乜鳩事？

首先係受制screen size，windows 本身就唔係設計俾啲咁小螢幕嘅機用，唔似ipad 甚至android 咁
你用到都唔會好舒服，啲掣好細粒

但如果你更硬用係可以雙開word 都冇問題

excel 好多層面，你簡單咁硬揼資料冇問題，vlookup vb 一啲簡單嘢都可以，但你要預咗都係呢樣嘢—— 啲數字好細粒睇到你好辛苦

10 吋機層面，surface go我覺得功能上完全冇嘢做得好過ipad 2018，尤其速度黎講ipad 快幾個次元，顧及層面廣實在太多，反之只要有onecloud ，ipad 同sp go 用法唔會差好遠。

同埋我唔信今時今日仲有人問netbook tablet 值唔值得買，有關product 早喺市場推出咗十年，做乜要2018 年夕陽晒先黎問？

用UWP應該順 可惜M$推行唔成功
人做STORE 佢做STORE

你技窮就技窮啦，一味就話人打手

用excel你會後悔， 我而家用surface 3主力用支筆做pdf mark up, 比起以前print, mark up, scan, email快好多

公司比我本notebook長期放枱面駁大mon, 用word用excel唔好諗係surface go做， 用pro都嫌細